[陰謀論]共產當固意放病毒，係為左走貿易戰條數

死左一堆人，啲錢用晒黎抗疫
要時間recover,暫緩購買貿易戰協議產品
拖字訣，暫不繼續第二階段協議
就算trump連任，recover時間都拖左佢半個任期
再傾果時傾到一半trump任期完結，共產黨又贏
代價只係死十幾或者百幾萬人，換黎共產黨苟延殘喘，值晒

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

即係你病咗就唔使供樓?

點睇武漢肺炎代價都大D啦下wa

苦肉計？支那內部反對派放毒？

支那人命代價有幾大？
難聽d講，個14億根本只係人形生物兵器
必要時候當子彈射出去都冇所謂，係共產黨謊言同愚民政策管治之下，根本只係識對黨盲目祟拜
死十億八億同共黨生死存亡比根本唔重要

我同意支那人命好cheap

我冇話問題係死人wor
問題係疫情導致既恐慌 & 各地政府各自為政
你知唔知點解火神山要派軍隊進駐? 又或者直頭點解要起火神山?
中共依家係怕乜? 點解口交部彈出彈入?

疫症咪正正威脅到存亡囉
你估得貿易戰先威脅到?
D政治sense仲低過維園呀伯

軍權係中南海手上，佢怕乜？
64天安門未試過？疫症威脅大唔大主導權係中共手上，但貿易戰唔係

咪就係怕14億人睇穿支那籠衰野甚至下面班官造反
你估軍隊禁個制就係到架? 都要靠將軍忠心架 早排連升十幾個將軍官階你估下又係為乜?

況且最最最基本問題 要走貿易戰條數咪走囉 靠無賴厚面皮講大話囉 洗鬼放病毒呀
依家疫症持續就唔影響經濟架?

唔係話支那有道德所以唔會投放病毒 而係根本個陰謀論唔make sense
連登仔日日陰謀論都算 好心都比少少sense黎睇睇

我反而覺得係P4病毒研究所d實驗用動物比人拎左去武漢野味市場賣搞到病毒外洩

Right

係，內部不同派系既內鬥

俗語就話斬脚趾避沙蟲, 你呢個論調直頭就係斬下半身避沙蟲.

好唔合理

中共左派特色就係做不合理既事